拜山咁撚早出到黎銅鑼灣拜年

痴鳩線，黎到茶樓未坐定個個火記都話新年快樂，我即西面同佢講，轉頭你先講過啦，景x軒呀

巴打新年快樂

新年快樂～

宜家去緊拜年飲茶

痴撚線， d人仲番緊工， 約咁早唔撚洗理人咩，人地番工想放假訓宴d都無，唔夠訓頭暈架